有冇邊間放題係黃店

如果有黃店放題食唔食盡佢好
食得多又怕佢倒蝕，食得少咁食放題黎做咩

你好難食到佢蝕

瀛豐

我都想知

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

食黃店食到放題咁

分分鐘有蟲 不了

任食蟲

我開得放題唔怕你食

你唔好以為真係有食到佢蝕啦